耳後淋巴發炎

我上網查過啲人一般都係想睇醫生食抗生素。粒嘢細咗但都唔斷尾，更有資料話要去醫院切咗佢可以斷尾。
想問大家有無經驗，我而家無掂佢，只要郁下都痛

無個想字 打錯

推

睇醫生食抗生素睇咗兩三次先好

大概幾耐到呀

我好似係感冒菌上咗淋巴，個時斷斷續續食咗成個月藥反反覆覆咁，後來去旅行，一離開香港就無事

我都有淋巴核幾年啦 (耳後淋巴）
會隨著唔夠訓 食熱氣野
佢就會大左 下火後會細返

發現果時食過一個月類固醇，都清唔到
醫生就話無得斷尾
有驚過病變，佢話變癌會發大 紅腫 等等唔同病徵。
我都搵緊方法斷尾/ 通返淋巴

我係㩒落去先痛

耳後有淋巴係正常的
唔使切

有痛/發大就唔正常
咁就要視乎咩野原因

我無紅 但係係熱同腫

其實我兩三年前曾經都生過，不過個時唔知以為係一般瘡見好耐未消就拮爆咗，都反覆擠咗幾次先無咗粒嘢。
今次痛過上次先擔心，有見話係上次清唔曬會成日翻發，好想斷尾

我粒嘢係耳珠後面對上個耳骨位，好似同圖中唔同？

Sorry好似講得唔清楚，總之係耳仔後面條罅耳珠上小小，唔係圖中隔離咁樣

每個人位置唔一定完全一樣
同埋有d人多d，有d人少d